iPhone x 用家有褔了

今早iPhone ir 變西咗 iPhone 8 金句
現在到 Apple Store 購買不需要預約

實情係咪真係有得walk in先得架
岩岩有清話去到食白果

你有錢賺會唔會周街同人講有錢賺

笑撚左，你入左好多部？

根本無得walkin
apple撚狗

改番

少人排隊影相唔睇
成功召集群眾